其實前線係戰場

其實
香港人反抗，
香港人報仇，
光復香港 時代革命唔係一個口號咁簡單，
係應該要付諸行動。
前線既手足，可唔可以唔好再一聽到有狗就走，可唔可以俾些少勇氣。好多時明明得一兩架狗車，點解要走？點解唔可以團結咁反抗？
你驚唔上前線無人怪你，但可唔可以唔好戴個頭盔，戴住豬嘴就話自己係前線，然後見到一兩架狗車就調轉頭走。前線唔係咁架，你咁樣走左去，點對得住一齊企前線既手足，點對得住烈士，點對得住香港人呀？
唔該上前線既手足，請做好心理準備。前線唔係講玩，前線係戰場。

香港人，反抗。光復香港 時代革命。

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

港交所係世界其中一個交易量最多既交易所